想讀夜校補19bio dse

Sba難唔難做

難

易唔易高分

唔難
放水咁濟

是否standard?

Push

夜校S BA會唔會集體低分

Lm我都要

如果用夜校報
其他所有科都冇得自修
又要做SBA
不了

此post已完